良心ENGINE CONSULTANT 14日隔離當AL/SL

黃竹M記
14日隔離當 AL/ SL計
咁我唔想比人扣係咪應該返工

SL住 搵定份新工
SL成個月 都會有番星期六日既錢收
再做新工 兩頭汁
利申：前員工

照翻工囉

呢間野真係垃圾中既垃圾

仲要冇口罩派

同事

2M都一樣

本身都唔當員工係人

哩份閪工

我未聽過14日隔離要扣AL /SL
咁我隔離14日無DOCTOR CERTIFICATE咪無4/5 PAY?

福利真係好麻麻

人工又低
老細又閪

講緊自己返左大陸定起香港中招先

賣蟹要賣埋條命

係咁上下架啦

所以要有工會

十幾樓？

做過M記，我認得你喎

有啲盤嘅RSS隔日就可以Home Office
仲要公司電腦唔俾裝TeamViewer 實際上無嘢拎到返屋企做

CS 垃圾ADAM CHXX

逼人放al好似要14日定7日前通知？

不過呢D CASE你同勞工署REPORT佢只會叫你內部協調

3a2m

仲要話係屋企隔離都要做野，然後AL照扣
未撚見過咁仆街既公司
利申同事

唔係
可以HOME OFFICE唔洗扣
喂屌但係果陣唔係個個都比裝TEAM VIEWER
我HOME OFFICE唔到係咪返黎攬炒先

賣鞋出哂名垃圾 但點解咁垃圾都咁多人衝入去做狗？

隔離要扣假邊個肯
隔離唔扣假但要做野又邊個肯
賣鞋會唔會出黃竹坑第一單武肺

千奇唔好ar,唔想死住

同CEO講

MME走左勁多人
準備收皮

快撚d

公務員都係咁

你老闆當你哋係Condom咋!!!!

我係同自己講緊

仲要tv 咁撚平既software都唔肯買，成日彈或者用其他冇咁順既remote desktop

D software 完全追唔上時代
早執早著

其實有無人想罷工？

我
但個個好似好甘於做奴隸
想出個EMAIL質佢

罷條撚咩
成間m記m型架構 有高層有低層無中層
高層唔會罷啦 都叫高高地人工
低層罷就炒換過過lo 你想勞記投訴 問過hkie board未 未考牌就寫花你
利申落site勁多鄉音工人好驚

照返, 去老細附近狂咳 ...

有諗過用私人EMAIL出
CC哂D同事
搞大佢

係度行SCHEME = ON9
我做左成年都無咩人教過我野

唔行
聽閒E&M好似一定要行
賣身3年

垃燃圾公司
利申：食物鏈最底層

BONUS又出得少
ANNUAL DIN話POSTPONE我估都唔搞架LA
比返D錢同事LA 屌
日日做到8點先走得

聽人講cs team 仲癲

高層撚會做野咩，個個得把口，又藍又奶共
份工人工又低bonus又少
考牌都唔會諗係度考
你落site小心支那人呀

行完先啦，好多都係靠自己

哇留係度3年
不了

有呀
有機電二判都係咁
番完大陸要你隔離扣AL

封email仲話要 聽client電話 同做 log book

點解仲有咁多人做

賣鞋出名閪

真係無計幫到打工仔？有冇工會出手

不斷換人

香港地大把閪工都有人返，個個都要搵食，唔係每個人際遇同能力都好㗎嘛。
樓上有人問啲人會唔會成立工會爭取權益，咁要睇吓入邊班人嘅心態。好多低層做呢份工都係過客心態，有心力我估佢哋都係諗轉工都多過留係呢間公司，最簡單直接提高待遇。

照返工，反正健康申報係自願性
佢又無權check你出入境紀錄

日日6點到走 理撚得佢

呢間個朵真係臭左幾廿年
不過consultant 間間都咁上下
邊間真係會比口罩/home office

聽frd講同一層有3個今日發燒

攬炒了

都幾閪

6樓

中撚埋
多謝公司咁完善嘅防役

沒事兒 繼續工作

GG

今日唔出HOME OFFICE我唔返工

今晚早d走，吾好甘夜了

冇事啊各位
繼續開工la

Cls 公司